其實香港人真係好善忘🤮

就快連TL都唔記得了

系

香港無得救。。。

man 我只想做好自己